DATING APPS 溝仔攻略

巴打講下女仔講咩先至可以傾到落去

淫野

有冇打機？

女:打開個閪
仔:打開屎眼

有乜好傾？
唔係見面埋牙會好D咩

有無成功例子分享？

無

有心溝嗰個男仔嘅，點都要扮吓嘢，問佢有冇打機，九成都會答你有呀，之後就問吓佢玩開咩囉，然後就扮你都有，開始接觸下佢嘅世界

有試過？

可唔可以好似日劇情節咁有網友教我追男仔

樣子如何

仔既野好簡單
你一係有樣有身材吸引佢
一係就快啲約出黎傾到岩

想知淫嘢有咩好傾
傾得淫嘢點解唔出嚟開房

你有目標未先

Your face, your fate

傾完咪爆囉

玩App只要女仔肯講野就實傾到落去嫁啦...

玩咗一日
有一個男仔交換咗電話
但都係閒話家常，我同佢都覆得唔密
佢食素，有點想棄

諗住傾多幾個先

有目標先講溝啦

想漁翁撒網，但求就手

咁好易姐
你當約炮咁約
但講明要做男女朋友
掛個名都得
包你半日搞掂

係香港地做女人邊使要自己溝呀 豬排都大把仔埋身啦
仲要交友app啲仔多到夠圍住地球一圈比你慢慢揀啦

去做雞咪得囉 仲有錢賺添

量多但好多講幾句就收皮

：做緊咩呀？
：食緊飯
：食咩呀？

放工未呀？食咗飯未呀？X100次左右

：做緊咩呀？
：上緊連登
：睇緊咩po呀？
：點樣先可以交友app 溝到男仔

咁人哋對你三唔識七 你想人哋可以有咩𨳡場白

講咩都得...但都要你肯覆/密d覆，最好間唔時主動開下話題分享下

我比較想知呢D咁嘅問題點先可以答長D繼續傾落去

冇架啦
唔岩咪next
你要做既係搵出岩傾既人
唔係夾硬同唔岩傾既人延長對話

我都唔知反正我唔會用呢啲咁老套嘅開場白

女仔應唔應該主動搵男仔 同埋dating app d仔一日都可以match到好多女

做緊咩
食左飯未
仲未訓嘅

笑左
：咁要點先溝到呀？

溝我

有隻蚊

溝我啦不如

同我試下咪知

夠靚就得

正常傾計 返學返工 興趣 家人朋友
最重要唔好比你覺得你hea

靚仔咪得女囉

好

想點溝法

食素既仔我有興趣
利申：非gay

主動send 自拍

Cam sex

諗到咩講咩就得
收埋收埋怕對方唔鍾意最後只會收埋收埋唔知夾唔夾

今日我認真咗少少傾計同答案長返d，主動左

但係有條友問完我做緊咩， 過兩個鐘又問
真係有d尷尬

今日都無講過嘢
準備ghost

next啦

我朋友教我dating apps唔好太誠實

咁你咪繼續"玩"

仔要好靚仔先match 到有回覆嘅人
女就好容易有
可以主動搵嘅

互相交流下 我都係哩一兩日先開account玩

咁似係對方問題 發掘佢有咩優點?

我尋日先match到一個 唔知開咩話題
求攻略
利申: 我有J

肯送上門就得
平均樣差少少都得

其實唔洗好靚仔 一般都可以有好多 見d仔可以係咁match到唔同女拎ig就知

咁應該係我柒得滯

拉麵

夜晚無得出街食飯，咁大家有咩好做
真心問
想約人

今日小總結：講健身飲食話題d仔肥定瘦定fit都多好多嘢講

港女眼中嘅唔靚仔=中上(8分 or above)

sweetring可以咩

問佢食拉麵加唔加辣

搭邊架巴士

果程巴士幾錢

聖誕節長洲8點見